覺唔覺香港口罩唔會短缺？

Carousel大把
兩三嚿就買到 根本炒唔起

兩,三舊已經係炒價,
你想2,3萬至叫炒?

燈油火蠟 差唔多啦 開善堂咩
冇錢咪去排隊

乜撚野燈油火蠟,
以前賣正價嗰啲開善堂咩?
遲啲香港自己生產口罩1~2蚊個,
邊個資助呀?

你啲柒頭真係信咗香港會有廠，仲要提供到一日500萬

香港有生產緊啦柒頭
不過係垃圾藍屍開,
等啲廢老入晒啲垃圾口罩,
WIKI出未可以買囉,
話你on鳩怕你嬲

唔知咩hker
mask factory
xx科技
wiki
唔知咩草本口罩

真心，好撚多

有現貨同我講, 唔該

睇路呀

香港人真係抵撚死

果個什麼口罩工廠 連astm level 1都過唔撚到
不如去買盒救救用啦 即有現貨又唔駛登記資料

無錢就去街邊乞啦